快上獅山

估下popo今晚會唔會請我地食煙贈興？

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

Push

樂富而家多人過mk

塞爆獅山！

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

推推推

食完飯出黎行山啦

佢嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

龍尾去山腳！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可